\soultionSection



Для решения задачи воспользуемся функцией \texttt{privtopub} из модуля \texttt{secp256k1}.

Напишем функцию, которая будет из приватного ключа получать публичный ключ, записанный в шестнадцатеричном формате. Для этого:

\begin{enumerate}
    \item Сначала приведем приватный ключ к набору из 32 байт.
    \item Затем при помощи библиотеки \texttt{py\_ecc} получим необходимые координаты.
    \item Выровняем полученные координаты до 32 байт и сконкатенируем их друг с другом.
\end{enumerate}

\codeExample

\inputPythonSource